頭先個廢老直頭話個關愛座係長者位

話說頭先答地鐵有兩個阿嬸
估計六十路
一個坐係關愛座隔離
另一個坐對面
當坐關愛座個阿伯起身落車
隔離個阿嬸立即大叫
「快D坐過黎！有個長者位！嘻！」

班廢老霸道無腦都算
估唔到仲文盲

佢地都坐唔得幾耐